香港有個大仆街

香港有個大仆街，大仆街，大仆街
佢個名叫做陳同佳，陳同佳，陳同佳
帶條女去台灣又跟住殺人藏屍斷正真係好撚柒
我睇到佢就揼實

係呀係呀查實霎吓霎吓
又飛返嚟香港呀，你真係好撚煩
我屌啦!
你知唔知我哋死咗幾多手足呀?
Let's say!

屌屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌屌屌屌屌你
屌你 屌屌屌屌屌你
屌你老母屌你老母 陳同佳陳同佳
屌屌屌屌屌你 屌你
屌屌屌屌屌你 屌你
屌你老母屌你老母 陳同佳陳同佳

閲

邊個字頭教會？

有聲

Too young bro

易唱過原曲